最老的東西是甚麼？

是大家出身以後每日唱的歌

係江湖

餅

處女

衲

撚袋